深夜，飢渴難耐(有圖)

食返碗麵先啦

平時食開屎？

咩面黎

咩泥

鄭意麵

第一眼睇以為無水

係上湯

食飽飽訓個靚教又一日

唔準你咁講呢碗充滿住愛既麵

點解你可以食得落

唔好再詆毁佢明明好好食

我隻狗都唔食